越係多白色恐怖post就越證明政府係警黑合作後已經無招

727 11點開始集合 元朗反政警黑合作

仲有而家好多post叫人唔好做乜做物，然後一大堆正評但之後被踢爆
希望大家可以有自己既判斷，唔好單純睇正負評而覺得對與錯

個遊行唔係下午三點咩?

光復香港 時代革命

3點太晏，之前投係11點就開始集合

係咪3點果個先係真
11點太早了
好似開頭係3點先
好少有11點咁早既遊行

其實有人想搞散個遊行

不反對通知書係4點，個申請人而家想改3點
但之前投票係11點集合，最遲1點就開始行

依家好似同一日同一件事有兩個遊行咁
要再睇定d先

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推咗成粒鐘都上唔到熱門....

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖